幾個月前po屎圖嗰位ching去咗邊？

佢屌狗俾人拉咗

放返出嚟啦唔係咩